{
    "sld_default_layers": {
        "default_input_polygon": "C:\\Users/vinir/AppData/Roaming/QGIS/QGIS3\\profiles\\default/python/plugins\\SPU-Prisma\\utils/../styles/default_layers/input_A.sld",
        "default_input_line": "C:\\Users/vinir/AppData/Roaming/QGIS/QGIS3\\profiles\\default/python/plugins\\SPU-Prisma\\utils/../styles/default_layers/input_L.sld",
        "default_input_point": "C:\\Users/vinir/AppData/Roaming/QGIS/QGIS3\\profiles\\default/python/plugins\\SPU-Prisma\\utils/../styles/default_layers/input_P.sld",
        "buffer": "C:\\Users/vinir/AppData/Roaming/QGIS/QGIS3\\profiles\\default/python/plugins\\SPU-Prisma\\utils/../styles/default_layers/buffer_A.sld",
        "overlay_input_polygon": "C:\\Users/vinir/AppData/Roaming/QGIS/QGIS3\\profiles\\default/python/plugins\\SPU-Prisma\\utils/../styles/default_layers/sobreposicao_A.sld",
        "overlay_input_line": "C:\\Users/vinir/AppData/Roaming/QGIS/QGIS3\\profiles\\default/python/plugins\\SPU-Prisma\\utils/../styles/default_layers/sobreposicao_L.sld",
        "overlay_input_point": "C:\\Users/vinir/AppData/Roaming/QGIS/QGIS3\\profiles\\default/python/plugins\\SPU-Prisma\\utils/../styles/default_layers/sobreposicao_P.sld"
    },
    "basemap": [
        [
            "Google Maps",
            "type=xyz&url=https://mt1.google.com/vt/lyrs%3Dm%26x%3D%7Bx%7D%26y%3D%7By%7D%26z%3D%7Bz%7D&zmax=18&zmin=0",
            "True"
        ],
        [
            "OpenStreetMap",
            "type=xyz&url=https://tile.openstreetmap.org/%7Bz%7D/%7Bx%7D/%7By%7D.png&zmax=19&zmin=0",
            "False"
        ],
        [
            "Bing",
            "type=xyz&url=http://ecn.t3.tiles.virtualearth.net/tiles/a%7Bq%7D.jpeg?g%3D1&zmax=18&zmin=0",
            "False"
        ]
    ],
    "obrigatorio": {},
    "base4": {
        "id": "base4",
        "tipo": "shp",
        "nome": "\u00c1rea Militar",
        "nomeFantasiaCamada": "\u00c1rea Militar",
        "urlDowload": "asdf",
        "diretorioLocal": "C:\\Users\\vinir\\Documents\\Area_Militar_A.shp",
        "orgaoResponsavel": "SPU",
        "aproximacao": [
            0.0
        ],
        "periodosReferencia": "20/02/2023",
        "dataAquisicao": "20/02/2023",
        "descricao": "Teste",
        "estiloCamadas": [
            {
                "line_style": "",
                "line_color": "",
                "width_border": "",
                "style": "",
                "color": "",
                "stylePath": "C:\\Users\\vinir\\AppData\\Roaming\\QGIS\\QGIS3\\profiles\\default\\python\\plugins\\SPU-Prisma\\styles\\3_2_3_Trecho_Terreno_Acrescido_Marinha_A.sld"
            }
        ]
    },
    "base5": {
        "id": "base5",
        "tipo": "shp",
        "nome": "\u00c1rea Quilombola",
        "nomeFantasiaCamada": "\u00c1rea Quilombola",
        "urlDowload": "asdf",
        "diretorioLocal": "C:\\Users\\vinir\\AppData\\Roaming\\QGIS\\QGIS3\\profiles\\default\\python\\plugins\\spu_intersect\\atlas\\Area_Quilombola_A.shp",
        "orgaoResponsavel": "SPU",
        "aproximacao": [
            100.0
        ],
        "periodosReferencia": "22/02/2023",
        "dataAquisicao": "22/02/2023",
        "descricao": "asdf",
        "estiloCamadas": [
            {
                "line_style": "",
                "line_color": "",
                "width_border": "",
                "style": "",
                "color": "",
                "stylePath": "C:\\Users\\vinir\\AppData\\Roaming\\QGIS\\QGIS3\\profiles\\default\\python\\plugins\\SPU-Prisma\\styles\\3_2_3_Trecho_Terreno_Acrescido_Marinha_A.sld"
            }
        ]
    },
    "base6": {
        "id": "base6",
        "tipo": "pg",
        "nome": "Base de dados 1",
        "host": "localhost",
        "porta": "5432",
        "baseDeDados": "usucapiao",
        "orgaoResponsavel": "SPU",
        "periodosReferencia": "06/03/2023",
        "dataAquisicao": "06/03/2023",
        "descricao": "asdfdasfa",
        "TabelasDisponiveis": [
            "area_especial",
            "faixa_dominio",
            "faixa_seguranca",
            "massa_dagua",
            "municipio",
            "parcela",
            "terras_interiores",
            "terreno_sujeito_inundacao",
            "trecho_area_indubitavel",
            "trecho_ferroviario",
            "trecho_rodoviario",
            "trecho_terreno_acrescido_marginal",
            "trecho_terreno_marginal",
            "unidade_federacao"
        ],
        "TipoTabelasDisponiveis": [
            "ST_Polygon",
            "",
            "",
            "ST_Polygon",
            "ST_MultiPolygon",
            "",
            "",
            "",
            "",
            "ST_LineString",
            "ST_LineString",
            "",
            "",
            "ST_MultiPolygon"
        ],
        "tabelasCamadas": [
            "area_especial",
            "municipio"
        ],
        "aproximacao": [
            99.0,
            0.0
        ],
        "nomeFantasiaTabelasCamadas": [
            "Area Especial",
            "Municipio"
        ],
        "maisInformacoesTabelas": [
            {
                "orgaoResponsavel": "rtrhgsdf",
                "periodosReferencia": "06/03/2023",
                "dataAquisicao": "06/03/2023",
                "descricao": "gsd"
            },
            {},
            {},
            {},
            {
                "orgaoResponsavel": "dsfasdf",
                "periodosReferencia": "06/03/2023",
                "dataAquisicao": "06/03/2023",
                "descricao": "dasfasd"
            },
            {},
            {},
            {},
            {},
            {},
            {},
            {},
            {},
            {}
        ],
        "estiloTabelasCamadas": [
            {
                "line_style": "",
                "line_color": "",
                "width_border": "",
                "style": "",
                "color": "",
                "stylePath": "C:\\Users\\vinir\\AppData\\Roaming\\QGIS\\QGIS3\\profiles\\default\\python\\plugins\\SPU-Prisma\\styles\\3_2_2_Trecho_Terreno_Marinha_A.sld"
            },
            {
                "line_style": "",
                "line_color": "",
                "width_border": "",
                "style": "",
                "color": "",
                "stylePath": "C:\\Users\\vinir\\AppData\\Roaming\\QGIS\\QGIS3\\profiles\\default\\python\\plugins\\SPU-Prisma\\styles\\3_2_3_Trecho_Terreno_Acrescido_Marinha_A.sld"
            }
        ]
    },
    "base7": {
        "nome": "IBAMA",
        "link": "http://siscom.ibama.gov.br/geoserver/ows?service=wfs&amp;version=1.3.0&amp;request=GetCapabilities",
        "descricao_base": "sfd",
        "tipo": "wfs",
        "nomeFantasiaTabelasCamadas": [
            "Mangue"
        ],
        "diretorio": [
            "C:\\Users/vinir/AppData/Roaming/QGIS/QGIS3\\profiles\\default/python/plugins\\SPU-Prisma\\settings/../wfs_layers/IBAMA/publica_veg_mangue_a.geojson"
        ],
        "orgaoResponsavel": [
            "SPU M"
        ],
        "periodoAquisicao": [
            "07/03/2023"
        ],
        "periodosReferencia": [
            "07/03/2023"
        ],
        "aproximacao": [
            200.0
        ],
        "descricao": [
            "fdsafads"
        ],
        "estiloTabelasCamadas": [
            "C:\\Users\\vinir\\AppData\\Roaming\\QGIS\\QGIS3\\profiles\\default\\python\\plugins\\SPU-Prisma\\styles\\3_2_3_Trecho_Terreno_Acrescido_Marinha_A.sld"
        ],
        "dataAquisicao": "07/03/2023",
        "wfsSelecionadas": [
            "veg_mangue_a"
        ],
        "tabelasCamadas": [
            "publica:img_catalogo_landsat_a",
            "publica:adm_comunicacidente_p",
            "publica:vw_pmfs_ep_sinaflor_a",
            "publica:vw_poa_ep_sinaflor_a",
            "publica:vw_pmfs_es_sinaflor_a",
            "publica:vw_poa_es_sinaflor_a",
            "car:IMOVEL",
            "publica:vw_upa_sinaflor_a",
            "publica:adm_prioridade_conservacao_caatinga_a",
            "publica:adm_prioridade_conservacao_cerrado_a",
            "publica:adm_prioridade_conservacao_mata_atlantica_a",
            "publica:adm_prioridade_conservacao_pantanal_a",
            "publica:adm_prioridade_conservacao_zona_costeira_a",
            "publica:adm_prioridade_conservacao_amazonia_a",
            "publica:adm_prioridade_decreto_5092_a",
            "publica:vw_poa_p_sinaflor_a",
            "publica:vw_pmfs_pp_sinaflor_a",
            "publica:adm_edif_pub_civil_ibama_p",
            "aie_mob:emb_mais_atualizado",
            "publica:img_foto_rio_doce_p",
            "publica:img_grade_cbers_ccd_a",
            "publica:img_grade_cbers_hrc_a",
            "publica:img_grade_landsat_etm_a",
            "publica:img_grade_rapid_eye_a",
            "publica:veg_caatinga_mdbbs_2008_a",
            "publica:veg_caatinga_mdbbs_2009_a",
            "publica:veg_cerrado_mdbbs_2008_a",
            "publica:veg_cerrado_mdbbs_2009_a",
            "publica:veg_cerrado_mdbbs_2010_a",
            "publica:veg_cerrado_mdbbs_2011_a",
            "publica:veg_kernel_prodes_a",
            "publica:veg_mangue_a",
            "publica:veg_mata_atlantica_mdbbs_2008_a",
            "publica:veg_mata_atlantica_mdbbs_2009_a",
            "publica:veg_naofloresta_aml_a",
            "publica:veg_pampa_mdbbs_2008_a",
            "publica:veg_pampa_mdbbs_2009_a",
            "publica:veg_pantanal_mdbbs_2008_a",
            "publica:veg_pantanal_mdbbs_2009_a",
            "publica:vw_asv_aasv_sinaflor_a",
            "publica:vw_brasil_adm_auto_infracao_p",
            "publica:vw_brasil_adm_embargo_a",
            "publica:vw_uas_sinaflor_a",
            "publica:vw_efp_aefp_sinaflor_a",
            "publica:vw_pmfs_amf_sinaflor_a",
            "publica:vw_sinaflo_ae_sinaflor_a"
        ],
        "tabelasCamadasNomesFantasia": [
            "Catalogo Landsat",
            "Comunicado de Acidente Ambiental P\u00fablico",
            "Estradas Principais (PMFS)",
            "Estradas Principais (POA)",
            "Estradas Secund\u00e1rias (PMFS)",
            "Estradas Secund\u00e1rias (POA)",
            "IMOVEL",
            "Limite da UPA(Unidade de Produ\u00e7\u00e3o Anual)",
            "Prioridade conserva\u00e7\u00e3o Caatinga",
            "Prioridade conserva\u00e7\u00e3o Cerrado",
            "Prioridade conserva\u00e7\u00e3o Mata Atl\u00e2ntica",
            "Prioridade conserva\u00e7\u00e3o Pantanal",
            "Prioridade conserva\u00e7\u00e3o Zona Costeira",
            "Prioridade de conserva\u00e7\u00e3o Amaz\u00f4nia",
            "Prioridade para conserva\u00e7\u00e3o decreto 5092",
            "P\u00e1tio",
            "P\u00e1tio Principal",
            "adm_edif_pub_civil_ibama_p",
            "emb_mais_atualizado",
            "img_foto_rio_doce_p",
            "img_grade_cbers_ccd_a",
            "img_grade_cbers_hrc_a",
            "img_grade_landsat_etm_a",
            "img_grade_rapid_eye_a",
            "veg_caatinga_mdbbs_2008_a",
            "veg_caatinga_mdbbs_2009_a",
            "veg_cerrado_mdbbs_2008_a",
            "veg_cerrado_mdbbs_2009_a",
            "veg_cerrado_mdbbs_2010_a",
            "veg_cerrado_mdbbs_2011_a",
            "veg_kernel_prodes_a",
            "veg_mangue_a",
            "veg_mata_atlantica_mdbbs_2008_a",
            "veg_mata_atlantica_mdbbs_2009_a",
            "veg_naofloresta_aml_a",
            "veg_pampa_mdbbs_2008_a",
            "veg_pampa_mdbbs_2009_a",
            "veg_pantanal_mdbbs_2008_a",
            "veg_pantanal_mdbbs_2009_a",
            "vw_asv_aasv_sinaflor_a",
            "vw_brasil_adm_auto_infracao_p",
            "vw_brasil_adm_embargo_a",
            "\u00c1rea Solicitada Para Uso Alternativo do Solo",
            "\u00c1rea de Explora\u00e7\u00e3o de Floresta Plantada",
            "\u00c1rea de Manejo Florestal",
            "\u00c1rea do Empreendimento"
        ],
        "id": "base7"
    }
}